埋單之前一刻同佳到 同佳你言終老才謊報

埋單之前一刻同佳到
同佳你言終老才謊報
往日二手中出你已大肚
怎能預計似這般 難共你同揩共老

你話肚不肯落
中出要騙我做時大肚
不中出
前男友都得 何年分家室
想過挖精子 我粒墨真黑

佳佳佳
同同佳佳佳 同同佳佳佳
kai過你新娘 我佳的講真

佳佳佳
同同佳佳佳 同同佳佳佳
佳到我佳等 等一生的佳

樓主作咁多詞首首好似小學生作粗口歌咁

埋單之前一刻同佳到
同佳你言終老才謊報
往日二手中出你已大肚
怎能預計似這般 難共你同揩共老

你話肚不肯落
中出要騙我做時大肚
不中出
前男友都得 何年分家室
想過挖精子 我粒墨真黑

佳佳佳
同同佳佳佳 同同佳佳佳
猶其這中出 失去我佳粉

佳佳佳
同同佳佳佳 同同佳佳佳
不過我佳等 等一生扑街

這都好 同佳想拿到的全得到
同佳我來生再來生過
我射入去雖則你戴你綠帽
天涯上有更多的好情人仍然沒套
要這麼的激烈
中出要去落完便好

佳佳佳
同同佳佳佳 同同佳佳佳
猶其這中出 失去我佳粉

佳佳佳
同同佳佳佳 同同佳佳佳
不過我佳等 等一生扑街

無錯

同佳一句，我將佢變成音樂